### 甘肃电信芒果登陆
[（甘肃电信芒果登陆文档）](http://git.pukkasoft.cn/seeingtv_epg/qing-hai-mangguo/blob/master/doc/%E4%BA%A7%E5%93%81%E8%AE%BE%E8%AE%A1%E6%96%87%E6%A1%A3/%E8%8A%92%E6%9E%9CTV%E8%BF%90%E8%90%A5%E5%95%86%E9%A1%B9%E7%9B%AE%E4%BA%A7%E5%93%81%E9%9C%80%E6%B1%82%E8%AF%B4%E6%98%8E%E4%B9%A6V1.5-WEB-%E9%9D%92%E6%B5%B7%E7%94%B5%E4%BF%A1.pdf)

### 甘肃电信芒果页面介绍

#### 首页(index.html)
![avatar](images/index.png)
* 首页的功能介绍
    1. 推荐位(位置1-14除了4):

        这些位置都是推荐位，其中1-9都是vas推荐位，10-14都是vod推荐位<a href="#/doc1/quoto/guide?id=vas推荐位和vod推荐位" target="_blank" style="color:red;font-size:12px">(什么是vod推荐位和vas推荐位)</a>

    2. 视频窗(位置4):

        视频窗刚开始播放视频为视频框栏目中随机播放一个视频，播放5分钟或者播放完当前视频时读取视频列表的下一个视频，视频列表循环读取

    3. 下侧导航栏(位置15-21)

        下侧导航栏点击后跳转到别的页面，都是固定写死的，点击18,19,20跳到电影列表页(movie.html),点击15跳到电视剧列表页(movie-week.html)，点击16跳到综艺列表页(variety-week.html)，点击17跳到同步剧页面，点击21跳到专题列表页
    
    4. 上方点击位(22-23)

        上方点击位点击22跳转到搜索页面，点击23调整到我的收藏页面
* 首页的数据获取

    1. 首页的数据1-14和背景图，跑马灯都是通过推荐位接口【epgrecommends.do】中code为bba6ff07b0ac4b07b51a71fcd33ad06b(代码写死)获取的，后台接口的数据第一个为跑马灯，后台接口的第16个数据为专区背景图

    2. 后台接口2-15的数据为分别对应首页的1-14位置的数据，后台接口中2-10除了5视频窗以外都是通过接口里的{httpurl}跳转

    3. 后台接口里第5个数据为视频框栏目,视频框栏目下如果绑了节目，则首页位置4显示视频窗，播放的节目为视频窗栏目下随机节目的id调用中兴华为播放，否则显示甘肃云时播<a href="#/Area/GanSu/Cloud/guide" target="_blank" style="color:red;font-size:12px">(甘肃云时播)</a>

    4. 后台接口中的11-14位置都是绑的节目，跳转时直接通过区分节目的类型，跳转到综艺详情页或者电视剧电影详情页，地址中携带id参数跳转

#### 电影列表页(movie.html)
![avatar](images/movie.png)
* 电影列表页的功能介绍
    1. 导航栏:

        导航栏展示运营后台编排的数据，焦点切换点击时右侧列表栏数据联动变化，如焦点在最新热播时，右侧列表栏展示最新热播栏目下的编排内容，焦点在0-3岁时然后点击时，展示0-3岁栏目下的编排内容
    
    2. 列表栏:

        列表栏展示10个节目区域，每个节目区域展示
        * 集数:展示当前集数，如果跟播中则显示更新至xx集，结束跟播则显示xx集全
        * vip角标:展示当前节目是否收费，收费则显示，不收费不显示
        * 片名:显示节目片名，因为有些媒资有[HD],所以代码里把[HD]去掉，如果片名过长导致显示不完全则自动滚动

    3. 页数提示:

        展示当前列表页为 第几页/总页数

* 电影列表页的数据获取
    链接为http://10.193.248.107:1139/EPG720P/page/movie.html?menuID=15261&catalogName=%E7%94%B5%E5%BD%B1&17

    1. 导航栏通过【getcontentlist.do】接口获取，获取地址栏里menuID参数的值栏目下的所有子栏目并展示出来

    2. 导航栏上方“少儿”两个字展示的是catalogName参数的值

    3. 列表栏获取的数据为当前左侧导航栏驻留焦点栏目的子节目列表
        * vip角标:通过后台接口里的{ppvprice}是否为0判断，为0则免费，不为0则收费
        * 片名:显示后台接口里的剧头{name}

#### 电视剧列表页(movie-week.html)
![avatar](images/movie-week.png)
* 电视剧列表页的功能介绍
    电视剧列表页和电影列表页基本相同，不同的地方在于

    1. 最新热剧栏目下右侧第一页为上方三个轮播图和下方5个节目列表

    2. 最新热剧栏目下右侧非第一页都是10个节目列表,(同电影列表页)

* 电视剧列表页的数据获取

    链接为http://10.193.248.107:1139/EPG720P/page/movie-week.html?menuID=15270&catalogName=%E7%94%B5%E8%A7%86%E5%89%A7&16

    1. 最新热剧栏目下右侧第一页上方三个轮播图，数据获取的是栏目15379(写死)下面的前三个子节目，海报展示的是{posterimg3}这个字段的地址，下方5个节目列表展示的是15379后5个子节目

    2.其他同电影列表页

    
#### 王牌综艺列表页(variety-week.html)
![avatar](images/variety-week.png)
* 王牌综艺列表页的功能介绍
    1. 王牌综艺列表页本周热播右侧和王牌综艺列表页基本相同，但是总页数只有一页

    2. 王牌综艺列表页右侧可以通过运营配置展示单集列表页

    3. 其他同电视剧列表页

* 王牌综艺列表页的数据获取
    1. 右侧展示单集列表页面是通过，左侧导航栏当前所在栏目的{nameen}字段是否为空判断， {nameen}如果为list，则显示节目列表页，如果为空，则显示单集列表页

    2. 单集列表页，单集海报显示的是节目的{midimg2},名称显示的是每个子集的{description}中@后面的,期数显示的是子集{name}里的期数

#### 同步剧页面(topic_detatil.html)
![avatar](images/topic_detatil.png)
* 同步剧页面的功能介绍
    1. 节目滚动列表，可以左右滚动，当右移至第7个节目时，整体列表会左移

    2. 立即订购按钮，点击后跳转到局方订购页面

    3. 点击进入芒果首页的按钮，点击后跳转到芒果首页(index.html)

* 同步剧页面的数据获取

    链接为http://10.193.248.107:1139/EPG720P/page/topic_detatil.html?menuID=15459&catalogName=%E5%90%8C%E6%AD%A5%E5%89%A7&15

    1. 节目滚动列表获取节目数据是，地址栏里的menuID参数值栏目下的子节目列表

    3. 背景图的获取是，地址栏里的menuID参数下的第一个子节目的{midimg2}

#### 精彩专题页面(topic_detatil.html)
![avatar](images/v2-special-topic.png)
* 精彩专题页面的功能介绍
    1. 左侧导航栏

    2. 右侧专题列表页

#### 电视剧详情页面(detail-num.html)
![avatar](images/detail-num.png)
* 电视剧详情页面的功能介绍
    1. 上侧节目信息区域，标题显示当前节目名称，当前节目更新信息，更新完则显示xx集全，否则显示更新到xx集，海报展示节目海报和vip角标，导演信息，演员信息，节目简介

    2. 上侧选集按钮点击后显示选集区域，选集区域按返回按钮或者点击右上方X键会关闭选集区域，点击选集区域会跳转到播放页面，收藏按钮点击后收藏节目，按钮文字变为已收藏，再次点击会取消收藏，按钮文字重新变成收藏。收费节目会显示前三集免费

    2. 下侧节目滚动列表，固定展示7个推荐节目，点击后跳转到其他节目详情页

* 电视剧详情页面的数据获取

    链接为http://125.72.108.136:8081/EPG720P/page/detail-num.html?contentId=1820071&contenttype=3&recommendCode=1413

    1. 当前节目获取是通过，链接里的contentId参数的值调用【getcontentlist.do】获取的，主演是{actordisplay},导演是{writerdisplay}，简介是{description}

    2. 选集提示的前三集免费

    3. 子集是后台的{subcontents}列表,选集区域中集数区间为一页展示30集，具体集数为子集数组默认排序

    4. 下侧节目滚动列表获取是通过，链接里的recommendCode参数的值调用【getcontentlist.do】获取栏目下绑定的节目，默认取8条，然后去重掉当前节目，再展示出7条

#### 电影详情页面(detail-num.html)
![avatar](images/detailNumMovie.png)
* 电影详情页面的功能介绍
    1. 上侧播放按钮点击后跳转到播放页面

    2. 其他同电视剧详情页面

#### 综艺详情页面(detail-zongyi.html)
![avatar](images/detail-zongyi.png)
* 综艺详情页面的功能介绍
    1. 左侧视频框，功能和首页视频框相同，点击后跳转到视频框正在播放节目的全屏播放页面

    2. 右侧期数列表，展示综艺的子集，倒序展示，集数过多时可以翻页，点击后，左侧视频框播放当前点击的集数

* 综艺详情页面的数据获取

    链接为http://10.193.248.107:1139/EPG720P/page/detail-zongyi.html?contid=2488674&contenttype=3&mgPartner=undefined&mgUserID=undefined&mgUserToken=undefined&backUrl=undefined

    1. 节目通过链接里的contid参数值调用【getcontentlist.do】获取节目信息，期数列表通过{subcontents}获取,期数列表名称通过{description}截取展示

    
#### 搜索页面(search.html)
![avatar](images/search.png)
* 搜索页面的功能介绍
    1. 左侧文本框，显示字母按键点击过的字母合集，查询时按首字母查询，如猎场输入LC查询

    2. 左侧字母按键，点击后上方文本框显示点过的字母，同时右侧会显示查询结果

    3. 左侧功能按钮，清空按钮点击后会将左侧文本框所有字母清空，同时右侧会显示大家都在看页面，删除按钮点击后会将左侧文本框最后一个字母删除，同时右侧会显示查询结果

![avatar](images/search-1.png)
![avatar](images/search-2.png)
    4. 右侧节目列表，如果文本框为空则显示大家都在看节目列表，如果搜索时有内容，则显示查询结果列表，如果搜索时没有内容，则显示没有查询结果和搜索失败推荐列表

#### 我的收藏页面(piece-collect.html)
![avatar](images/piece-collect.png)
* 我的收藏页面的功能介绍
    1. 左侧我的收藏导航栏

    2. 右侧节目名称，展示收藏记录列表，展示的都是剧头，点击后跳转到对应的节目详情页

    3. 右侧删除收藏按钮，每一个节目都有个删除收藏按钮，点击后删除这条收藏记录

    4. 页数展示，展示1/1，因为代码问题，所以无法翻页

* 我的收藏页面的数据获取
    1. 右侧收藏列表展示的是从【/search/getsearchlist.do】接口里获取的数据

    2. 右侧点击删除按钮时触发【/ZoneColl/delectcoll.do】接口    


#### 播放页面(play.html)
![avatar](images/piece-collect.png)
* 播放页面的功能介绍
    1. 左侧我的收藏导航栏

    2. 右侧节目名称

    3. 右侧删除收藏按钮

    